3. Написать скрипт для работы с инструментарием git. Скрипт должен иметь функции: создания, редактирования и удаления (репо, веток, файлов, комитов), отправки и получения с удаленного репо (bitbucket.org или github.com). 
